一人一個身邊疑似整容既女神

真正既白富美 係幾好J
但係個雙眼皮整得好假

有腳有波 但唔知個波係咪整出黎